司法獨立並不能解決警察濫權

唔好再呃自己有相對獨立嘅司法就仲ok
個犯去到上庭先講啦

仲要未計拉都唔拉
直接掉落街同海嘅人

咪撚再覺得仲ok
再慘啲先叫得自己郁
想救 要組織會難上加難

當秘密警察完全成形
面都唔比傳媒
到時救都無得救

大家要諗清楚

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！